港鐵又撞車都無人講

港鐵又撞！ 列車於金鐘站側線撞止衝擋 涉事車長被調職

港鐵再發生事故！港鐵向《香港01》證實，本周二（18日）凌晨時份，一列無載客列車抵達金鐘站側線停低後，車長以人手操作駕駛將列車駛向指定停泊位置，惟列車超越停泊位置，觸碰到前方的止衝擋。港鐵指，事件無人受傷，列車及路軌亦無損壞，不過止衝擋上有輕微刮痕，而涉事車長亦已暫時被調離駕駛職務。

啲員工又整爛嘢
又要加價先夠錢維修